連蕭山都開始吹奏ETH

仲話ETH會超越Bitcoin，唔怪得今日閪冧

燒山吹ETH...酒呀

之前佢講完台積電，妹左幾個月都未上返

仆街了

無可能

佢好中意明明唔識都講到好熟咁

真

佢其實都係去維基 YouTube搵啲料出嚟吹

以前佢炒股炒到被交易所列做黑名單

但又範範都識D
但只要個聽眾本身熟一範, 就會睇穿佢原來所有野都係扮熟吹水

蕭生緊係勁啦
不過 tech 野佢真係吹水多

tsm 到而家都未番上去

佢一早講左唔識，
而係佢理解左一樣野，
嘗試用一個方法去解釋比普通人聽

燒山都開始撐郭sir,郭思治工作室

呢樣真

人地炒股個年代你仲未出世